[護旗手在哪]唔係政府出新聞稿我都唔知琴日支國旗又俾人搞

唔睇廢話睇重點

政府回應暴力示威活動

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人就昨日（八月二十五日）在葵青及荃灣等地區的示威活動作以下回應：

昨日在葵青及荃灣進行的遊行集會，雖然警方經與主辦方協商後已發出不反對通知書，但有示威者在遊行期間偏離原定路線，堵塞道路，與警方對峙，以磚塊、鐵枝等肆意襲擊警務人員，並向警車和警務人員多次投擲汽油彈，嚴重破壞社會安寧，對在場執法的警務人員和市民的人身安全構成極大的威脅。有示威者在集會地點葵涌運動場取下國旗，並肆意踐踏，行為挑戰國家權威，亦涉嫌觸犯《國旗及國徽條例》。晚上一批激進示威者以暴力破壞多間位於荃灣的商舖，到場處理的警務人員一度被多名暴徒襲擊，在生命受到威脅的情況下曾向天鳴槍示警。之後激進示威者的暴力行動蔓延至深水埗、尖沙咀及紅隧九龍出入口等多個地點。

激進示威者升級的違法及暴力行為不但令人髮指，更將香港推向極為危險的邊緣，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦會嚴正追究。特區政府呼籲廣大市民共同打擊暴力，維護法治，盡快回復社會秩序。

完

2019年8月26日（星期一）
香港時間0時47分

每次見到支匪旗俾人侮辱完然後班黨媒嬲嬲豬個樣我就好心涼

一塊布每次都可以激嬲14億人

但唔見有圖

的士佬果班都有做wo 做咩唔出黎 廢up

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊